{
    "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cc/855_Jarra_%C3%A1tica_%2851311273086%29.jpg",
    "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:855_Jarra_%C3%A1tica_(51311273086).jpg",
    "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=107728336",
    "extmetadata": {
        "DateTime": {
            "value": "2021-07-21 03:16:42",
            "source": "mediawiki-metadata",
            "hidden": ""
        },
        "ObjectName": {
            "value": "855 Jarra \u00e1tica (51311273086)",
            "source": "mediawiki-metadata"
        },
        "CommonsMetadataExtension": {
            "value": 1.2,
            "source": "extension",
            "hidden": ""
        },
        "Categories": {
            "value": "4th-century BC pottery in Spain|Ancient Greek oinochoes|Collections from Museu de Prehist\u00f2ria de Val\u00e8ncia|Flickr images missing SDC creator|Flickr images reviewed by FlickreviewR 2|La Bastida de les Alcusses|Photographs by \u00c1ngel M. Felic\u00edsimo",
            "source": "commons-categories",
            "hidden": ""
        },
        "Assessments": {
            "value": "",
            "source": "commons-categories",
            "hidden": ""
        },
        "ImageDescription": {
            "value": "En\u00f3coe \u00e0tica procedente de La Bastida de les Alcusses (Mogente/Moixent, Valencia). Mide unos 14 cm de altura y se ha datado en el siglo IV a.C. Ficha en &lt;a href=\"<a rel=\"nofollow\" class=\"external free\" href=\"http://mupreva.org/cat/855/es\">http://mupreva.org/cat/855/es</a>\" rel=\"noreferrer nofollow\"&gt;mupreva.org/cat/855/es&lt;/a&gt;",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "DateTimeOriginal": {
            "value": "2017-08-19 12:02",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "Credit": {
            "value": "<a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"https://www.flickr.com/photos/elgolem/51311273086/\">855 Jarra \u00e1tica</a>",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "Artist": {
            "value": "<a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"https://www.flickr.com/people/8146925@N08\">\u00c1ngel M. Felic\u00edsimo</a> from M\u00e9rida, Espa\u00f1a",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "LicenseShortName": {
            "value": "CC BY 2.0",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "UsageTerms": {
            "value": "Creative Commons Attribution 2.0",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "AttributionRequired": {
            "value": "true",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "LicenseUrl": {
            "value": "https://creativecommons.org/licenses/by/2.0",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "Copyrighted": {
            "value": "True",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "Restrictions": {
            "value": "",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "License": {
            "value": "cc-by-2.0",
            "source": "commons-templates",
            "hidden": ""
        }
    }
}