{
    "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ad/Satyres_dans_le_cort%C3%A8ge_de_Dionysos_%28mus%C3%A9e_du_cabinet_des_m%C3%A9dailles%2C_BNF%29_%286710221755%29.jpg",
    "descriptionurl": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Satyres_dans_le_cort%C3%A8ge_de_Dionysos_(mus%C3%A9e_du_cabinet_des_m%C3%A9dailles,_BNF)_(6710221755).jpg",
    "descriptionshorturl": "https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=24667370",
    "extmetadata": {
        "DateTime": {
            "value": "2013-02-15 16:33:24",
            "source": "mediawiki-metadata",
            "hidden": ""
        },
        "ObjectName": {
            "value": "Satyres dans le cort\u00e8ge de Dionysos (mus\u00e9e du cabinet des m\u00e9dailles, BNF) (6710221755)",
            "source": "mediawiki-metadata"
        },
        "CommonsMetadataExtension": {
            "value": 1.2,
            "source": "extension",
            "hidden": ""
        },
        "Categories": {
            "value": "510s BC pottery in France|Ancient Greek pottery in the Cabinet des m\u00e9dailles, Paris|Attic black-figure pottery in France|Details of ancient Greek pottery|Files with coordinates missing SDC location of creation (48\u00b0 N, 2\u00b0 E)|Flickr images reviewed by File Upload Bot (Magnus Manske)|France photographs taken on 2012-01-16|Fruit harvest by Sileni in ancient Greek pottery|Photographs by Jean-Pierre Dalb\u00e9ra|Vulci",
            "source": "commons-categories",
            "hidden": ""
        },
        "Assessments": {
            "value": "",
            "source": "commons-categories",
            "hidden": ""
        },
        "GPSLatitude": {
            "value": "48.867522",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "GPSLongitude": {
            "value": "2.338997",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "GPSMapDatum": {
            "value": "WGS-84",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "ImageDescription": {
            "value": "<p><b>Sil\u00e8nes dans le cort\u00e8ge de Dionysos sur une coupe attique \u00e0 figures noires (d\u00e9tail)</b>\nD\u00e9couvert \u00e0 Vulci\nAttique, vers 520-500 av. J.-C.\nDon Luynes, De Ridder.320\n</p><p>Mus\u00e9e du cabinet des m\u00e9dailles\nBiblioth\u00e8que nationale de France\nsite Richelieu\n</p>\n<a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"http://medaillesetantiques.bnf.fr/ws/catalogue/app/collection/record/ark:/12148/c33gbdc6b\">coupe, \"Vendanges dionysiaques\" (De Ridder.320)</a>",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "DateTimeOriginal": {
            "value": "2012-01-16 15:06",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "Credit": {
            "value": "<a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"https://www.flickr.com/photos/dalbera/6710221755/\">Satyres dans le cort\u00e8ge de Dionysos (mus\u00e9e du cabinet des m\u00e9dailles, BNF)</a>",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "Artist": {
            "value": "<a rel=\"nofollow\" class=\"external text\" href=\"https://www.flickr.com/people/72746018@N00\">dalbera</a> from Paris, France",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "LicenseShortName": {
            "value": "CC BY 2.0",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "UsageTerms": {
            "value": "Creative Commons Attribution 2.0",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "AttributionRequired": {
            "value": "true",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "LicenseUrl": {
            "value": "https://creativecommons.org/licenses/by/2.0",
            "source": "commons-desc-page"
        },
        "Copyrighted": {
            "value": "True",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "Restrictions": {
            "value": "",
            "source": "commons-desc-page",
            "hidden": ""
        },
        "License": {
            "value": "cc-by-2.0",
            "source": "commons-templates",
            "hidden": ""
        }
    }
}